一句講晒，立法會選舉我哋仲配唔配合共產黨玩落去？

選佢老母咩，俾人改遊戲規則改到咁，仲陪佢顛？ 等同間接認低威，戇撚鳩！！
邊個仲鼓勵人去選就係冚家剷！！

玩落去啦，都仲想喺有限嘅空間發下聲，唔通咩都唔做咩！

如果照選，但九成人工攞嚟捐出去俾612，如何？

入到閘再講啦on9

我就唔贊成玩落去，但國父劉世良好似唔係咁睇喎

有左資格審查委員會根本只有中共黨員可以參選

咪撚on9啦

投廢票令總票數過半廢

你覺得咩人入到閘？
入到閘個d你會投？

世良d粉絲都好多人

入到閘先講啦，

實會做場戲俾三份一位置你哋玩下

人地話要討論, 佢冇俾結論!

即係放風試水溫囉你識唔識野㗎

到時咪唔計無效票，新聞只報總投票率、有效票的得票率
根本唔怕你白票

唔係仲玩下話

捐狗窿都不足以形容

全部人寫字係張票到， 點票zoom 埋去睇一定好精彩

投點都投， 不過張票寫粗口咁囉

同一招再用真係唔好以為有用

今次仲會俾你咁玩？

點會zoom

廢票屌佢老味

已經唔care新聞
仲咁care呢堆數字做乜

捐612已經話鳩你國安法啦

改例 點票唔直播 除政府人員外 其他人唔准監票

初選出線嘅，各自endore一個人報，唔能夠全部出閘就全部唔玩

係選票寫𨳒你中共全黨有冇得諗？

邊有1/3?

共媒01話直選位會縮，
再雙席單票，即係建制包保取一半直選位

市民入去社區會堂投票前要宣誓愛國

選！

投廢票

選乜鬼

估計得 六份一位置留俾泛民。

唔選,唔想陪佢做戲,寧願今屆變成最低投票率選舉

你覺得你本土/民主派派人選到就改變左外國睇法？佢地以為香港變返正常？

國際從來都清楚香港個情況，只不過自己經濟都要同支那合作又冇野做到先好似未訓醒咁

投廢票佢地就唔公佈, 投票率高咪益左佢地

唔投票就佢地玩晒，自然聽支聯辦講咁分餅，除左商界之外邊度有衝突

屌， 中共可以信咩

仲選黎哂鳩氣
之前就話仲可以配票，有極細既希望可以拎足夠議席既話事權
依家搞個初選都比人捉哂
仲參選個D選到又無得話事，選唔到既話分分鐘又比人拉

影子議會啦
呢個立法會唔代表香港人
愈多人視影子議會為正統影子議會國際上牙力愈大
到時西方搵人傾香港問題搵影子議會既人唔搵立法會議員,
立法會話自己14億人選出來都係廢既

我情願你另外選過影子議會好過

睇下點
如果可以逼到佢update國安法2.0/再改選

我會投

中共：香港成功撥亂反正

成立真愛黨聯..........

你講得出E句已經過唔到委員會

你唔公佈就計唔到?

數據點拎出黎佢玩晒，只係公佈邊個以幾多%有效票贏到議席/同埋總投票率

俾你計到白票又點，投白票目的如果又係向國際發聲咪一樣效果，人地唔係唔知，永遠搵個外交官出黎講兩句話，話香港人民發聲抵抗就完

姐係香港人已經冇嘢可以做到

入咗去就名符其實做「忠誠反對派」
覺得仍有作為定兩面不是人就自己諗

俾人屌完屎眼中出仲要用個口幫佢吸哂D精出嚟

刮你手指模 睇cctv對名 之後拉鳩你

真係cmg
話討論就係放風試水溫
唔覺意話唔反對咪被你屈支持共產黨？？？